有無人試過養另類寵物？

自細都好鍾意昆蟲、蜘蛛...呢類嘅生物。噉細個就喺啲樹葉度見到細過粒沙嘅紅色嘢行嚟行去，就搵嘢帶走咗佢。後嚟先知原來係葉蟎

無影過相，下面依隻就係葉蟎